［英超二弟］利物浦 對 巴塞隆拿 5

今次真係要all in 鏝 執返啲錢買波衫都好

好彩季中佢地2.x嗰陣買

各位巴迷 呢個係利區
今晚不要入錯了 唔係會有爆閘狗仔鬧埋你

投降喇 唔打喇 下季退出英超喇
鏝你玩晒算啦

十厘回報 邊到搵

不如當自己係中遊球隊
第二加歐聯四強

留名睇利似上季獌狗仔咁，拎完第二諗住衝冠點知柒到要打歐霸...

咪又係哭住波喪咁撐，所以話撐利係虐待自己

不嬲都係

寫到明英超二弟都入錯就冇計啦

本身以為自己睇化左
今朝睇結果... 唉屌 又一比零
如果大炒個心都無咁灰
依家好似差少少 差少少咁
個人又灰左

其實渣土俾鏝過都預左 根本鏝聯賽真係執得晒3分，我地贏晒都無用主動權喺人地度
但歐聯就唔同，我地聽日過左疤根本決賽對邊隊都食硬咁濟
今年拎左歐冠先出年先主力贏聯賽啦

我已經開始分唔清邊句真邊句假

正選冇左3件仲點打

分唔到邊個係利迷

獌狗出嚟啦

點入到4球
唔比疤入4球都偷笑

決賽贏埋就攞硬冠軍

為何還未看開

冇BOBBY冇SALAH
主場唔比人炒多場都偷笑
仲諗反CUP

希望唔好輸就得

Vvd可能出唔到仲有ox都唔得

看化了

得閒睇吓假利稻草人大戰吧

廿幾歲仔已經經歷過三次5年夢醒

會唔會改打三中堅 前面冇哂人用
13
12 32 4
66 14 3 5 26
10 27

講真 季中多D用沙短同KEITA 可能未必會和咁多場

想問嘉士伯利記特別版啤酒係咪會全球公開賣?

入到巴塞 4球 就唔笑歌喪 無英超啦

2場踢曼城1分 差少少0分

巴塞都講明看住曼城來打利

特別主場 曼龜縮都算 利又保守埋一份

其實各位球迷係咪有被害罔想症
邊撚到有季中不停打飛機話雙冠
係有班假利係到開post燈炸喎

咪問啦
利仔最鐘意打飛機

聽朝利po多人過羅湖

最關鍵和西咸同李城個兩場咪都有用佢地

關鍵係俾軒同邊奴同時出
而軒係打8號 呢個組合攻守最平衡

精壇

其實佢地依家抽都得

3：0 仲要無沙拿，費奴 無可能贏

利申：訓覺唔看

點解唔睇 真利依場一定睇喎

點解我要失眠
焗住要睇哂

【高普：我响多蒙特試過爭啲反級】

高普在對巴塞隆拿賽事前憶述，在率領多蒙特時曾無限接近於歐聯首回合落後 0-3 時反勝皇家馬德里。

「我不常想起利物浦反勝多蒙特的故事（2016 年歐霸盃），反而我有一個自己的小故事，關於很多年前的多蒙特（2014 歐聯），我們作客輸了 0-3 但回到主場我們換了 7-8 個球員，我們是刻意作出變動的。」

「Oliver Kirch 是一個很好的球員，但他只作賽過數場，那場賽事他令全部人大開眼界！全部人都想：『這傢伙是誰？』我對皇家馬德里的表現棒極了。」

「我們贏了 2-0 （總比數 2-3 出局），但我們毫無疑問應該贏 5-0，我們是較好的一隊。那是皇家馬德里，這次是巴塞隆拿，分別很大。但我不想講太多，我已告訴了球員這個故事。」

「這並不表示這一定會再發生，但已足夠讓我相信。這就是我們要做的，沒有更多。」

賽事重溫（多蒙特 2-0 皇家馬德里）：

就算利領先20分都好都唔敢話拎硬，個啲話拎硬擺明係假利

就係奇怪 係利po樂觀少少都俾人屌
出名個個都淡友
何撚來季中打飛機

聯賽杯 歐聯 歐霸 英超
差足總杯就完成5亞大業

高普啲排陣睇到都火

假

將軍都唔知出唔出到

睇啦

利申 已經帶左口罩扮緊病

其實佢地講黎講去都係fb page同精壇咋嘛
有幾可cap完我地屈得我地入

今晚等睇brewster

人地要抽你水就點都會有方法抽到架啦
做球迷做乜要咁在意其他隊嘅人諗乜啫
現實識嘅當面駁都叫有些微意義
網上呢堆匿名嘅戇鳩仔你又唔識佢地嘅
理佢地咪盞嘥自己時間

個班真係正傻仔，講埋曬啲on9野比人笑

入左一隊第一場就歐冠4強打疤

當年半場都追到3球而家踢全場仲要主場出擊，3-4 球唔係問題，係驚輸作客入球

出硬局 下季再支持啦
你話好似獌狗咁下季無得踢就話啫

使唔使咁

由佢LEAD我地一分開始ALL IN到琴晚

塵埃落定
下季真係要好好打每一場
要盃嘅就唔好再放棄本土盃賽
拎個豆泥盃沖下喜都好丫

gomez傷完第1場都off role打疤
有咩唔得

講到好有前途
好驚

當年點同你睇下而家個陣甩頭甩骨

其實要去補交文件又唔想用al
順便多個藉口

就算鏝失分
我地都唔慌過到狼

我都會
做戲做全套啦

出gomez仲要係右閘個下，真係睇到o晒嘴

不如一齊傾下下年會唔會有球員走+會唔會補強好過啦
我都已經block晒D爆閘狗 所以基本上咩都睇唔到

啲盃仔咁快玩完根本就係後備未夠勁嘅問題

人面全非但利既精神仲係度

呢d通常都收皮

下年要入過一堆英人
米拿 史獨 啦啦啦 呢三個都幾大機會清走

我記得早幾場已經有人話係屎獨告別戰
點知睇黎佢可以踢埋最後兩場波

好喜歡他

所以大家唔需要同佢地嘈

yes
之前件 25寧慶祝post
已經同過人互屌

其他球迷點看 駛鬼理佢地

英人咁垃圾，可以買邊個

Brewster帽子戲法

史獨真係要say goodbye斷捨離架啦講真
季中有手足屌如果賣咗史獨就冇咗對車果1分
但要換角度諗下換返個用得到嘅前鋒入球數可能唔止咁少

諗下季吧
而家有無咩傳聞買人

on9
索性搵VVD打前鋒咪得

【今晚有奇兵？】

高普昨天指出，小將布魯斯達今晚有機會落場作賽：「他已經準備好。在一個完美的情況下，球季中我會有更多的球員供我選擇。Rhian (布魯斯達) 已經康復，每天他都在進步中。過往三至四星期他的狀態很好，但其他球員也是。」

「下一季他 100% 會上陣，他已知道，我亦已告訴他。能夠在這不容易的情況下給他在大名單的位置，能讓他後備上陣是一件很好的事。當他能在板櫈上佔一席位，已代表他可隨時上陣。」

身為球隊隊長，高柏尼在賽後表示，無論如何亦要挺身而出，「在球隊遇上困境時，我希望為球隊出一分力。正當我控球時，身邊隊友不斷高呼『不要遠射！』，我聽得相當清楚，但我征戰球場多年，我不需要得到年青球員的准許才起腳，結果射出如此美妙的入球，15年來終於在禁區外遠射入網，更是對球隊如此重要的一球。」

好撚型

呢條友 到底是唔是真係咁勁

成間球會日吹夜吹 影相都有佢份

定純粹係唔買前鋒 要吹出來

睇下你似乜

ben chilwell,Maguire,Declan rice已經叫好啲
都係睇高普又去德甲執人返嚟

射撚咗上看台

15年先射得入 就係ko我利

所以曼城 神秘力量 都唔係流

般尼過白界
今場就15年遠射

踢起上黎同明宿賽果班老野有咩分別
跑唔郁唔靈活控波下下都彈起

已經吹緊下季會係一隊球員
=replace史獨 =唔使買新前鋒

都無謂阻人發展啦......佢出去應該會更好..今季賣佢同沙短出去換點係尻普真係肯輪換的人黎踢仲好

未來利

型

史獨可能唔適合打英超了
打節奏慢D既聯賽可能好D

新麥巴比？

在世間 自有山比此山更高
但愛心找不到比利好

咁如果賣力子 至少冇左6分添

我都覺得尻普唔好放棄聯賽杯足總杯....有個杯仔都好呀...起碼班球員肯留低先

新slk
季中賣

yes 下年 點都要有一個

成日 極快出局

練兵唔係一次過換哂成隊後備架

Kompany d面部表現好真實

上季歐聯比利記打謝左狂數，佢個無奈樣仲記得好清楚，加上傷患多

而家可以威風，係勁既

升D青訓上黎填英人額，用D錢重點補強就好

佢唔只為練兵啦
主要係要輪換班後備
fa cup 排正係聖誕快車之後
班主力根本無時間休息
講到尾咪又係後備太廢

好想死

完全唔同意，人望高處，要全力爭既就係爭最珍貴最有代表性既

聯賽，歐聯，集中火力

其他杯仔又要爭埋？你估球會好多錢買左好多人？

做人要有理想，要理性

完全唔會因為冇杯而睇唔起利記，今季都冇，帶黎不知幾多個激情晚上，爽！

尻普要棒杯...今季一定要加強後備....唔係根本連兩條戰線都應負唔到...一無左勝利11人...變左中游球隊...唔係人地個皮

當年個陣有幾好

死解決唔到問題

沙短個d 買黎用左上半季無用....有點兒晒錢...其實好好用...又平...係尻普唔喜歡...早點清走換入點岩心水的用...相信下季唔洗再勝利11人...希望下季有新組合可以睇下

當年個陣仲廢

其實唔使加強後備，只要買多兩三個勁嘅，再將本身正選嗰班壓落後備就得

利物浦有盃就可以死
結果得到永生

其實古未走嗰上半季係有啲輪換睇到
嗰時正選佢哋四個出三個休一個都夠做
大戰就出晒四個 可惜古走咗又買唔返一個差唔多質素嘅

結果去到你個孫嗰代都仲未有英超

留意到曼城個個都好服佢
佢琴晚一嗌sane sterling jesus三條友立即狗衝返後場

琴晚舒米高屌班友上前
屌極都唔郁

5年前係甘賓尼解圍失誤俾到利希望
5年後係佢三十多碼收利皮

今季最失望係啲補強作用不似預期
同埋冇諗過高普會保守左咁多

我仲要等多幾多個5年...
大佬成30歲啦... 我唔想死左都見唔到垃圾利拎英超

睇黎下年係用佢同埋harry wilson

急凍自己 利記有英超時 先叫人解凍

要叫個孫若然利拎冠軍記得燒張冠軍合照黎比我睇下

希望死左之後個孫可以燒件有金章既波衫俾我

究竟個孫會燒Hurter結局定利奪標新聞比我先

到時神軒都教緊d球員講屌你老母

其實出面班人嘅心態我都明嘅 就好似我地2010年圢後嘩 淨係想睇獌狗收皮一樣
冇咖喇今季 雖敗猶榮
希望下年唔好又星散又沉幾年就夠

本來無一物
何處惹塵埃

巴迷留名

你地攞住3球

你過界

今晚我諗入到波既 情況可能似上季鏝主場對我地咁

2個入樽4分啦

Fabinho 打弱隊先出得
佢打單防中真係比唔到人信心
一係同神軒雙防中

如果有你做後備就好

Come Liv la diu

今年個中場改造

雖然唔算失敗 好像曼聯個費特
但都唔算成功......

賓奴個用法 局限性都大
基達最近先多左機會 但又傷
沙基利 無咩踢過中場

前年屌miss中場
到今日都難以避免 試過一段時間要文尼拉做十號，但效果好差，
仲削弱左入波能力

要笑咪由佢地笑

講沖喜應該有得爭社區盾

除非鏝輸俾167

其實賓奴再練下可以成材
基達就...其實幾好用
但真係太易傷
唔係既話可以練番20-25碼既遠射
咁既話威脅會大好多

等睇拎多個第二

好大機會曼城三冠, 黎緊8月打社區盾咪拎多次亞軍囉

鏝迷留名

成條中場,除咗邊奴同老母, 都係玻璃

反cup吧 我利！

老母爆左ram 開始鈍番

可能基達係本身未完全傷好就出，試下咁樣抖返幾個月等開季會唔會好啲。但畿內亞足總好似想逼佢踢非洲國家盃

而家傷到踢都無得踢喇好似

我意思係今場沙拿 明奴都唔係到+埋vvd唔知出唔出到，點同當年反cup個場比如果full team既話就唔同講法啦

vvd出到 踢得太密所以做light training足夠姐

燈唔到鏝

唉 場場 1:0 玩撚咩

Ab個金手套應該豬了

分明你班友仔想贏錢
唔中就話燈到

東方tip利倠和望贏，輸得

高普話醫療團隊指出基達傷勢屬於「高度關注」級別，會無辦法打非洲國家盃，畿內亞足總即刻屌鳩高普話「畿內亞醫生先可以決定基達可否踢非州盃」

都難怪，除基達外都無乜好波之人

買左鏝冠軍個D 星期日肥肥

樂觀啲贏左十幾蚊

平時買波1.2都可以輸錢
同埋剪親頭髮都輸錢
想燈下鏝

世界盃後，球員無得放假好明顯狀態好差(益咗真正放假嘅米叔，季初勁到...)，今年又再踢非國盃，利子班非洲球員又無得抖了.....

留名

鏝好難燈
有一年差唔多買咩都輸，淨係鏝對利場盃仔贏錢

me兩倍果陣買左

下季咩都唔買場場買鏝win

馬菲賴恩逞強 曼城英超夢碎

約咗經紀睇樓未？

要串埋利對面贏先有用

羅馬當年輸3粒都反勝到

原來仲有人未夢醒

上場聯賽巴好似休晒11個正選，利就傷主力
客觀睇真係好難cup

買鏝咁贏法好過炒股啦

我個同事女都有個，過4添啦，人地當年見證利拎頂級聯賽，仲慘我地多多聲

勁個d都比曼城要哂啦

嗰陣曼城首次奪冠，英國傳媒訪問個曼城阿婆過捧咗幾十年依家七老八十終於見證捧盃

換轉你係高普都會話基達重傷昏迷

啲nigga打非洲盃都呃錢打假架喇
扮著緊做咩撚

我哋變老都唔會有分別

今年暑假有咩盃 非洲盃？

致富就係咁易

曼城依家最重要3個阿古路 施華 甘賓尼都有人接班

丁力 b華 史東斯 辛尼呢d都大熟大勇 再比曼買多個前鋒接阿古路班 gg

女子世盃 美洲國家盃

辛尼明顯唔係啦... 佢太獨食又有脾氣, 我反而覺得佢會走

黎利就爽 一直覺得佢好勁

今季仲要大部分時間讓個迪布尼
下季操返起+買埋費甸替補

比鏝搵到人頂費癲=唔洗玩

哥帥幾時走

梗係有用
自己隊有個勁D, 對家個賠率咪會高D囉

利唔會要性格巨星，個個都好似綿羊咁聽話先會買

呢D跑狗落中型班踢落會屈機10倍, 因為佢速度優點會放大, 但你打大球會打體系就不了

沙拿？

簽親一係乖乖仔 一係低調顧家好男人

佢都係心急嗰排會獨啲，同個人急躁啲，我唔相信佢會搞更衣室政治，同埋唔會睇唔起隊友，唔操練之類，最少態度正面

仆街鏝又三冠王 唔撚玩啦 下年直接頒獎算啦

所以毒梟比人賣

今晚係想攻就出哂
文尼 奧子 沙基利
老母 軒
邊爐
羅拔 雲迪 馬貼 TAA
AB

最後一場鏝一定唔會失分
大賽經驗夠定
近排防守好到
ederson不失球已經追平allison

洛夫雲：「0：3 的賽果讓我更為憤怒，讓我更加希望證明實力。我們可以在晏菲路完成一些特別的事情，我們有優秀的球員，而優秀的球員就應該在關鍵時刻展現實力。我們當然不會接受現時的結果，雖然逆轉 0：3 的賽果是件難事，但利物浦就以一支以反敗為勝聞名的隊伍，我記得我們曾逆轉勝過很多次。」

你有得出場球迷最憤怒

可以見證兩個巴西神龍係曬英超既時代, 係幾幸福

摩打左 文打右 有冇得諗

下季曼城應該簽埋 bruno fernandez 同 j felix

文 幼 沙

老 ox
邊

jelly vvd 馬 taa

又借d意想提自己球絕殺

英超二弟 正式啟動

老虎撚又自爆期 出佢仆得街

今晚似爺爺式熱血出局

老虎

如果最後不失場數一樣，邊個拎金手套

VVD 頭槌
阿諾 罰球
奧子臨完場汁雞 三球 打加時
12碼再贏佢

一星期失兩杯

係一日

果然未食藥

Bakayoko refused to come off the bench vs Bologna.

Bakayoko told Gattuso to 'F**k off'.

Gattuso told Bakayoko 'We'll speak about this later'

冇擁有過算唔算失去咗？

唔算 根本就無

如果季中補左人..

要擁有必先懂失去怎接受

你們放棄了應有的ynwa 精神，算咩利迷

Let it be, let it be, let it be, let it be
Whisper words of wisdom
Let it be

ON9 年年都係咁 總講咩YNWA 習以為常

補完人高普都唔會用…

無意中喺 fb 發現有個利絲幾靚女

應該仲有至少40年命
唔知有冇機會睇到利攞英超

冇盃都冇放棄做利迷轉會鏝城
仲唔算YNWA精神？

陳耀ching係迪列治個po張gif圖笑到

圖

最後正選都係佔中三子

算啦 呢個世界冇如果，展望下一季啦

等多10年啦

暫時爭足總盃同社區盾
就做到6亞王了

係咪kopend個個

想識個利迷女友一齊睇波

係 佢條仔就正咁
我懷疑佢哋都有上利post

seed?

好似話最後一場至少有300個香港利迷

屌 條臭西杰寧去左睇波阿嘛
緊係有300個

sad到爆

屌 即係贏唔到

諗住睇奪冠，點知

94分奪亞柒定97分奪柒D

臭西去親現場睇都輸架喎

談及晏菲路球迷會點樣迎接佢，蘇亞雷斯表示：「我以往喺度所做嘅一切，同埋我對利物浦嘅感謝 ...... 球隊曾經有四或者五年未能晉身歐聯賽事，喺呢度嘅人知道我以往喺度所做嘅嘢。我覺得到時將會俾我嘅歡呼聲比哨子聲多。」

其實如果噓佢真係好難睇
事實上佢冇做錯乜

盡人事贏埋謝幕啦，反正無冠唔通輸咗佢咩

要噓都噓美斯
蘇9除左果一球其實冇做過咩

人地係球場上咁顛都講明唔會係anfield慶祝

準備好反杯既心情未

一早比鏝城反左杯啦

小動作 0尊重
上場搵人開拖個樣
仲唔夠

輸3球
無作客入球
無費奴
無沙拿

你自己諗

之前留tg post都有利絲 傾左幾句就冇覆我

你個姐姐呢

我地筆友黎既

九日預報日日都落雨

搵日行山都難

其實佢係利嗰陣 其他對手都係咁睇佢

Brewster真係勁？
個個都吹奏
打正中鋒？

只可遠觀不可褻玩焉

因為fsg已經話唔買前鋒

So9一人carry隊波，踢到喊，痢子仲想點呀

反正大局已定 下場出晒後備/新仔比人驗貨

個利絲細細粒咁好似幾得意

如果廢中都覺得冇機會 咪出下青年軍
信高普決定了

巴塞隆拿前鋒蘇亞雷斯：「熱愛足球的人都會清楚在歐聯 4 強取得入球的重要性，我很感謝利物浦，亦非常尊重他們。首回合裡，我與一眾主場球迷為入球慶祝，然後我道歉了，在場的利物浦球迷亦向我鼓掌示意。顯然地，出於對晏菲路和紅軍球迷的尊重，我不會於次回合慶祝入球。我過往於阿積士效力時，也沒有在格羅寧根的主場慶祝。」

其實好似睇沙皮狗，林美拉咁

拉美拿你睇樣睇唔出

沙皮同牙蘇就睇樣都feel到癲狗格

應該後備出下
反正聯賽都輸撚左

其實今季已完，fsg高普諗下下季點樣保4好過

高普實全力
已經冇野可輸

保二奶

其實我地今季好似挑戰法甲PSG咁，人地無限金錢想點砌都得，撐到依家已經算係奇蹟

連續兩年大賽亞軍 班球員會唔會冇哂信心 :

耀ching

唔止兩年

向西聞記真心好睇
D女又正

我今晚想屌你

鏝買人從來唔睇價錢
美斯C朗一齊買又點話

報價過美斯啦

屌那星 畜牲傳心

好耐都冇係晏菲路睇古一招，今晚終於有得睇

今晚
1:0蘇牙
2:0古一招
3:0美斯埋尾

鏟到半場要換草皮

新戲？

咁既比數有得睇加時/12碼

條女得1,2張
其他全部男人黎

哥狗最後直路真係好撚穩定雖然入波少左，但防守好左，場場1:0
尋晚李城真係差d
中堅世界波可以點

公司佬

利子真係慘, 呢幾日無波踢,聯賽連勝公海都一版版抽水post

好呀

係
起身以為自己miss左一場

我地都有個中堅射波好勁

英格蘭名宿謝拉特在周日接受英國《天空體育》的訪問時，發表自己一年來對蘇格蘭足球的看法和執教感受，這名利物浦傳奇表示蘇格蘭的足球水平和他預期的有出入，不論是場外還是場內都做得不夠好。

要返英格蘭了

仲要李城半單刀唔中龍 屌佢老味

我地對其他隊犯一個錯就失硬 鏝係後防失誤都如有神助

誤殺波

天命，兩邊都神秘力量

netflix有 短劇黎

夠膽死話利好運

公海有條On9話大把利狗由上年歐冠怨撚到依家 痴撚線佢係咪喺另一個世界而我唔知?

今日會唔會背水一戰 出全力

過埋今季我諗乜都化哂

三次聖誕三次亞

最高分亞軍

除鏝城外 高分過任何一隊英超冠 （最尾如果97）

好想喊

無油王買起隊波唔駛旨意諗聯賽

根本得D反利係度扮利自己鳩UP
唔好理佢哋喇

贏唔到英超慘撚過輸波

一定要啦，如果鳩普仲咁保守排埋啲鳩陣真係輸左都唔抵可憐

今晚好難唔係鳩陣

公海唔好理啦, 你睇下開post果班"痢迷"有幾多係入過post留過言
做得爭標份子預左比波台最大黑社會獌狗追斬

如果只計連登
8成post都唔係利迷自己吹奏
除左Naby.Keita

但反利勢力真係好撚大 唉 有咩得罪過佢地

獌反利我理解 其他隊關佢撚事咩

sor 聽晚

又唔係第一次

都係恥笑利無冠為樂姐
一有冠佢地就無得笑啦

老實講
高普入主左之後d 利狗係串左既

當下年都無冠星散果陣, 大家就會抽都廢時抽了,
你睇下阿記輸到7菇碌咁都無人理就知

on9 我一路問條友邊個連登利迷仲怨緊 佢就一味話大把利迷大把利迷 結果就cap幾個月前FB D 傻鳩出黎
要cap FB 隊隊都大把柒頭啦 成日都用呢招 煩撚到

自問從來無串過

入唔入都串架啦
學神年代都有幾個走出去串柒柒

抽水講笑大家都大把啦 話利撚串個D根本就係搵位入

睇完fb再post上連登之後就話你地係咁

on9

有冇兄弟殺科日唔敢睇？
我怕完場我忍唔住喊 見到呢班波乜都無好心up

而家堆獌狗都寸得起
利出去寸有咩問題
波台不嬲風水輪流轉gala

五年後我唔會咁撚笨柒了

串唔緊要, 重點係我地量唔夠多,
獌狗D水軍唔講得笑, 日日mon post爆紅字特大報假分, 背後又有一堆分身cap圖扮痢, 所以真痢都係留番係度吹下水算啦

唔係今晚咩

個啲擺明係假利實則係獌狗

下年5月

【生命作賭注】
荷乙球員雲達蘭射波去倫敦睇熱刺對阿積士，因為俾在場cam man 影到佢大頭，球會睇到之後決定同佢解約。

好撚on9 自編自導自演咁黎玩 幾無聊先做得出

屌
其實利好多人
但團戰唔夠疊馬姐
下下得幾丁友出去

屌 係今晚
近排有啲精神分裂 sor

咁笨柒迷軒？

Agger

利申: 搶口巴打

人生有更多有意義嘅野可以做
嘥時間去搞咁多無聊野不如出去食多幾條女

格多啲劍培育個戰神出黎

鳩陣預左但係唔好再保守！都輸到3:0你唔搏盡全攻真係不如直接出青年軍等輸

收皮

起身見到 又係1:0 個心戚住戚住

全季轉捩點：要出L6打鏝

如果利子出到個好似eriksen23/老鼠/牙路呢D完全唔要面既癲狗, 應該會好好睇

高普好似一早話左唔買前鋒

最已陣

仲有高美斯打閘
兩場分別失英超歐聯

依家都唔想理高普/喉舌講咩

全部都9up既。

講唔要面都有 ox 子，不過做咗外交官

以前得精壇果d 先on9 d
而家kop end 果班都傻撚左
連登波台公海都係傾向踩低人 邊隊柒就笑邊隊 舊登都未有咁多
而家真係睇到麻木左

Nabi Keita囉
但仲未夠火候

沙基利

第一年上高登都仲會睇到嬲

呢個不成大氣

今年真係一場無miss過咁濟 下季都係睇少d平常心算

你迷摩仲學人笑

可以好似上季鏝對我地咁我已經心滿意足

笑4

黎紀君好正佢賣倫敦金我肯開床單呀

你痴線架

而家多左好多小學雞想搏係波台出名

你唔識野
王宗堯就好啦

今朝起身諗咗好耐開唔開app睇比數

child 登波台公海呢啲垃撚圾地方
留言量夠多就夠做啦
質素唔洗高
因為公海大把垃圾

對上一個簽既性格球星已經數到巴神

應該無咩台既營養係低過波台公海
入面充斥住分身同假膠既對話

啲假膠爆閘狗入黎扮fans
瘋狂咁怨
之後就入返我地數姐
其實真係好on9

有無人覺得撐利好累
成日都比假希望人最後又玩鳩你

又二第
我屌

xs 係屎城都好似公開話隊友廢架 係黎到利記變左哥基利

諗起果張高普摸佢頭, 成個小朋友咁笑笑口
其實佢無講錯, 果陣成隊波真係踢佢一個only

如果可以恨你全力痛恨你

出年冇隊爭英超啦
年年100分,CLS

出多d力爭杯賽好過

好記得果陣charlie adam屌柒佢話佢係要有細哨同佢踢先識踢波

今年咪算係咁

咁係因為利子冇咩癲佬出去撩事鬥非姐
咁樣仲好講真 邊個想同連登毒撚仲要加癲佬特質嘅做朋友

唔好啦屌
真心會影衰隊波
由出面依班繼續係生活上頹廢落去就可以
因為社會上又多一件廢柴

要養番隻冇營養既癲狗出去公海

利post由上星期輸波開始
利子日日都係到告解
希望有人打救

有D難, 我地今年無其他隊咁得閒, 死敵輸波我又唔會開心

Captain G

唉隊波有幾柒都好
永遠都係咁愛依隊野

坦白講猁迷子鬥力又低，
廢清痴線佬又少
睇下我廠

係咪要整個利post告解List

話灑我地上年歐聯亞軍，今季講緊衝_____

唔算柒喇講真
歐聯同英超都爭到尾段

係得利先會比人笑
如果係車阿九十幾分拎第二
大家都覺得好好睇
超額完成

點解柒永遠都係利 利=無冠 之前兩次冬季champ都第二 今季又黎

雞胸

柒在點解成季都咁高水準
最後都係得個吉嘅心態

其實有時真係唔想理出面啲假膠扮利迷 但而家好多腦筍都未生埋嘅細路上連登 人講乜佢講乜 出面班on9扮利 就以為全部利迷都咁低質

好味！

其實佢地9成9都知係假痢

根本成個連登波台都係災難
充斥着一班現實生活好失敗嘅廢柴

生食有蟲

究竟點解考90分都要比班得6 70分嘅人笑

好心依啲撚樣柒少陣啦
懶係煽情咁

因為6 70分果班想歸納埋90分都係同一類嘅人

事實上我工作關係都會接觸下啲後生 好多都會睇下連登波台 但唔算活躍嗰啲 唔係好多個會識起下人底 get到係假膠post大把人睇完啲post就當利迷都係賤

因為果幾個60/70分一樣咁7，想拉埋90分落水
總之唔係第一就係垃圾！（雖然某程度上又岩）

唔係考滿分既都係垃圾

就係咁先慘
佢再衰都撐佢
但97分都2弟
我唔甘心啊

好想知呢d 人個腦諗咩

臨訓前冇野做諗條野打上fb 咁？

咁職業體育層面真係SECOND IS NOTHING

熱血上腦

曼城必須盡快輸一場波

OK 下年先

不甘心 球迷不開心
尤其差3分 失冠軍身份

啱
呢個情況係近兩年仲嚴重左d
以前高登都冇咁撚多
之前有件仲要得閒cap我舊年係利po講既野黎應我
我自己都唔記得講左咩

最慘香港嘅所謂球迷完全唔識欣賞其他隊
睇下fb啲垃圾足球抽水page 睇下連登波台啲post
睇下highlight就當自己睇左場波
之後就跟風笑黎笑去
某一批仲on9當埋自己係local fans咁
下下都講咩死敵呀 rivalry果啲野 真係關你撚事咩依啲當地人之間嘅仇恨
同埋都相信係英國大部分fans都會好欣賞今季嘅利物浦

利物浦帶領被爆閘既風潮

我真係唔明爆人閘有咩咁好玩

真
尤其假分狗真係好阻掟

冇計啦social media嘅時代
人多左自然雜左
以前上高登都會陰啲陰啲咁上
最少唔會周圍同人講喂我有上高登呀果啲咁
而家唔睇連登好似落後潮流咁

外國多好多理性球迷
應該咁講, 其實係香港都唔少, 只係連登充斥住班反社會人格既痴線佬

好耐冇見 ox 子

屌, 呢樣真, 以前有高登AC都要收收埋埋

我認唔到個id全部當狗block柒哂佢

人地問有冇上都要扮冇

呢個真
成日搭車見人上連登
我而家仲係好似以前咁出街唔夠膽上連登

利申
真名上高登

果陣左閘係查奧爾

呢個真啊
真心欣賞呢隊鏝，喺哥迪奧拿帶領下變到更加恐怖同全面
但講呢d 說話又會畀人話燈啊/假謙虛/虛偽
喺連登d 人好似唔識欣賞對手咁，只係爆閘識抽水
以波論波今季鏝利都係頂級球隊，但鏝係全季都勁，利就有一段時間低迷
成日話黑哨黑哨，我地畀人誤判又唔計，執住錯判嗰幾場就講到成季黑咁，然後又補句你地利就得雙重標準完咗件事
都真係唔明嗰班人現實世界係點 大家睇波姐

上網講野唔流負責任，現實生活壓力咁大
好難唔反社會人格，係差在現實唔會表現出黎

要喺網上世界爆閘假分刷存在感 除咗so9sad都唔知講乜好

D人唔識欣賞其他隊都算
有時都唔知佢哋係支持某隊波
定係為抽水而生 隊隊都抽咁撚得閒

感覺到而家公海班人覺得反利係好潮好型既一件事黎

其實利反超個排鏝都低迷過 只係人地高速pick up返

為笑而笑

人地後備可以砌多隊，你睇下我地

真 係地鐵上連登都較暗啲個mon

公海 : 你睇下班利幾虛偽

獌狗最多係乜？
小學雞同glory hunter

係猁啊

其實公海點笑點抽都無乜野，但入黎爆閘假分扮利講野再cap 真係人格分裂咁

快啲賣佢走

其實神秘力量都有幫咗曼城好多

我而家都會
但成日見到人搭車果時上連登都勁明目張膽咁
個mon照較光

以前上高登比人抽都有啲post自己都覺得好笑，宜家下下都係執骨空難死全家

根據英國《每日郵報》報道，北倫敦球隊阿仙奴有意在今夏羅致水晶宮翼鋒沙夏，兵工廠估算的轉會費約為4,000萬鎊。

今季鬥神秘力量

《逃犯條例》修例引起立法會內連番激辯，民主派其中一個矛頭指向立法會秘書長陳維安，質疑陳維安處理議會事宜唔中立。陳維安今朝會見傳媒，用中文答問題時強調秘書處一直持守政治中立原則，但佢用英文重複呢番話時，就講錯咗「We have always worked against this principle（我們做事一直違背這原則）」，之後亦無糾正。

民主派會議召集人毛孟靜亦留意到呢個錯處，佢下晝見傳媒時，話自己從來唔會質疑陳維安英文水平，諷刺對方「百分百鬼拍後尾枕，講咗心裏頭說話」，即係做事一直反其道而行咁話。

淨係識人生攻擊，係辯論層次黎講係最低級，駁都廢事

印象kknews 都係啲八掛野, content farm 野居多
仲要咁ON9話褫奪人地英超冠軍

有冇手足寧願今場出後備算覺得反杯仲難過鏝失分 雖然兩個可能性都係零

呢排食厭左出面啲野 成日都諗唔到食咩好
今日決定自己煮 食埋先出去操野
明明個portion同平時出去食既差唔多
但出門口無耐已經肚餓

我以前會同人講 痴線佬先會上高登

但依家我都唔介意比人睇到我上連登

論壇嘅野又點樣影衰隊波

沙基利同cons都淡出了

今晚張poster靚

隻獌狗仔「神犬謝拉特」最Cute，講完一輪都唔知佢想講乜春

喺3M整張防窺mon貼

成日都見到靚女OL上連登

獌迷五柒得明叔係智力正常

Slip of tongue

永遠唔會識到呢啲

鱷魚明叔?

係

其實我覺得抽水真係唔緊要
但係可唔可以高質少少 相比起高登啲抽水質素真係差得遠

有名你叫兒登，同班細路仔講道理又唔得，互屌又有失身分，笑柒下咪算

唔係場刊咩？

講道理佢地唔會明 低低地

咁緊張d 抽水做乜
呢兩年咁勁, 講緊係隊隊都驚, 曼城都打防守
一勁就自然多人抽水
唔通好似車阿曼咁無人care 好
隊波仲後生, 反觀曼城fernadino gundogan silva kompany 都老,
下年應該穩陣

人地老左就買人補位 FSG就賣人

依家激下班六弟過下日辰都幾開心

點解一人隊D後衛腳射世界波
我地老虎就自爆

老虎掛網.gif

公司佬果球叫佢射多100球都未必射到

我地都有VVD

@比XXXXXXX

我相信fsg見隊波有起色唔會賣主力

呢兩年成績好 賺錢多左好多

“He’s ready.”
Klopp confirms that Brewster will be in the squad to face Barca as teen striker eyes Liverpool debut. #LFC

哇屌，呢單堅，勇者鬥惡龍咁款

正

如果本身正正常常出佔中三子，文尼大清力子，都打算放棄唔睇，依家一定睇

呢個形勢
反正主力要養傷，比佢吸經驗/交學費都支持嘅

on9 大戰如果出新仔而反勝 我下季場場揸車去睇支持

會唔會未出場就瀨屎

驚佢面對巴塞啲飛身鏟波又傷過。。。已經搞傷咗K8

Henderson says he hopes to 'devastate' Coutinho and Suarez tonight

Klopp is set to spring a huge surprise by handing Rhian Brewster his first senior appearance against Barcelona tomorrow. [David Maddock]

剷鳩佢地地

睇黎沙基利9成又做後備

清住英國？

要攻冇可能唔出沙短

唔係啦
佢應該係想係香港揸過去

好撚痴線
新仔一debut就對疤狗
會唔會比人撚到有陰影

輸波可以懶新仔
之後當佢condom賣撚咗佢
廢中高呀呢招！

過多年都冇香港了

taa都獌狗啦

如果下季社區盾打一場輸撚埋，
又得亞軍好撚灰

要儲齊幾多個亞軍先換到個冠軍返黎

正想講 廢中最撚鐘意debut/復出打大粒野

好耐以前Jack Robinson debut 打阿
model好似都係
vvd就打愛

羅賓遜debut對阿，完封托7

就黎勁過3亞王波歷克

出沙短點都好過出大清掛

美斯阿根廷都有3個亞軍

文尼沙短力子啦
Brewster後備出來轉4231

似文尼大清沙短
後備換力子同新仔

有註冊咩
就算有點會係佢

力子今季好過大清
雖然大清有情意結

今季大清無傷
但明顯就住就住唔用全速跑
最大問題係啲first touch shot 同finising 無哂
得返啲個人技術同傳波

廢中決賽亞軍王黎啵

心魔嚟，當時大清全隊次席射手，依家蘇狗依家咁勁，但大清已經無能為力咁款

今日klopp先講完會有佢

u21 reg b list無限人數

我以為台狗智商低姐 原來香港人都係咁

taa都係咁爆出黎

唔係好信正選會出brewster 高普未去到咁癡線

高普當巴塞係咩？
首回合出個岩岩傷完既幼幼打右閘
次回合出個岩岩傷完既幼幼打一線隊首秀？

雞胸好好味道！

入過巴塞波 又可以高價放出去
FSG:fit fit

我寧願睇幻幻都唔想睇老母再踢假9

後備多啦
60 分鐘左右出掛

agger
但咁姐係ox/沙短又冇份

依啲真係傻鳩黎
忽上腦

mane brewster shaq
fab hen lomo

已經勁過啦

上場都痴左今場橫掂都出局唔差在痴埋

唔驚輸，驚傷

力子應該排先過brewster
沙短真係唔知佢會唔會出

Points:
95 Man City
94 Liverpool
93 You
92 Can
91 Laugh
90 At
89 Liverpool
88 But
87 Without
86 Us
85 The
84 PL
83 Would
82 Be
81 The
80 Ligue 1
79 Seriously
78 Look
77 At
76 The
75 Size
74 Of
73 This
72 Gap
71 Chelsea
70 Spurs
69 It's
68 Massive
67 Arsenal
66 Man Utd

有個人技術有撚用咩
唔跑得, 一埋身就跌

事實:老母假9大四喜進級

睇個樣就知盲字唔識多隻，呢啲好難搞

做乜撚嘢又作文，天呀啲人真係好撚痴線

點解出面的利迷咁天真

因為果班唔係利囉

沙拿同費明奴傷關巴塞撚事

講左只有歐冠獎金買人，得60幾m
真係比你買到白籣特得40m
不過有消息話60m打包佢同timo
真係發夢。。2個都係貢品

仆街，究竟 facebook 有冇一個正常嘅利 gp
入過 4 5 個，啲人都係癲癲得得咁

笑撚死
呢次一件自己訓練傷
一件都唔關巴塞事

有咁多？
我淨係like 左kop end

咪買左基達+vvd

無左大腦係佢自己保守

未得啦，睇左足總杯，未夠班

係利區不如叫返佢做so7啦

賣人錢呢

佢入到4球我跟佢姓啦

係廢中自己on9 中間賣走佳尼
gomes taa又傷埋
之後就開始失常

沙短又無端端失寵

好多野都衰自己

但保守令我地拎到94分同入歐聯4強

高美斯係轉捩點 下半季失波數字都直接反映到

真係好撚多廢中廢老利迷

大師兄會走啦應該
Origi/ 屌摩/ 米 都應該想走

估錯左
Btw 而家啲husky icon點出

好想同呢班人割席
影撚衰晒

真。廢中
無撚腦
鳩UP就叻，認屎認屁

我真人識既利撚全部正常，網上既通常on9 無得避

今晚又要閪波

Facebook gp 班利迷真係on9 到你會驚

唔會有波閪得過作客拿波里同紅星

唔睇就唔閪

拿坡里果場都睇足
紅星果場一比人遠射入埋 果斷熄機訓

今晚0:10

有無巴打今晚想攬住一齊喊

咩話 40:0?

圖？

不了 明天重新上路

唉今晚想睇又唔敢睇

絲?

期待

中上迷利廢中

純粹又涷又落雨又豬波發洩下，喊完各行各路互不相干

好好享受最後一場歐聯

今晚3:1巴 古天奴90分鐘絕殺

入到巴兩球當贏啦講真
咁既人腳＿

4個走哂
左閘已經要買 加攻中 同 正前替補

6幾m 點分好

文尼:我想踢波呀

狗會仲開 利記晉級@13.50
同埋巴塞竟然受讓

FSG: 執多幾件英甲料 英冠仔咪搞掂

熱血出局
We will fail it in a beautiful way

降班度有咩執

巴布

都大局已定啦係度貓哭老鼠

好想FSG課多100M 買人...

100m乜都夠
我諗

降班隊啲人 踢後備都唔夠班啦

交屁值100M咪有囉

買人不了

Fullham 馬高域

大家估呢個暑假利使錢正數定負數
負數即係賺錢

我估有8xm

回家吧

Mane
Origi Sturridge Shaqiri
Hendo Fabinho

史獨唔擺最前

加埋賣人錢應該有
但一個 fekir 已經冇咗一半

佢擺最前有撚用咩 而家波都唔識射 反而傳波有啲計仔

我覺得除左藍天果球其他都射得唔曳

好想死 快啲禮拜日終結我嘅夢想 就唔洗再心思思

老母（急屎狀態）代大清後上入波會唔會好啲

Alisson
TAA Matip VVD Robertson
Henderson Fabinho Chamberlain
Shaqiri Origi Mane

得唔得

講真我會唔放力子

ox大腿拉傷左收legaue啦

Ox子有練波喔

又傷？

Ox又傷？

屌你老咪，真係成地精，咁都講得出

server lag 到

2個唔係錢問題，60m可以成交，但呢個價唔到利買

醒啦利唔會買人架

werner 就算啦，係買都買 havertz

成班垃撚圾臭猁狗

平手了，呢場巴塞會轉讓波
無沙拿費奴無得打

其實比著利狗有樣學樣學鏝城玩魚生粥，肯定比人完場追和/反勝

屌又係收工先落狗屎

fsg實買因為賺硬，但這2個是拜仁的貢品
timo市價起碼值50m
白籣特40m

今季好少發生啦

曼城好撚醒 你想反擊就FOUL低你先
點同利班傻仔一味追

呢件fm都買唔到，要用核武改

盡地一搏啦，冇計今晚一定要全攻型

好噁心

反杯吧 我利！

今晚入返456球

乜原來拜仁會課金㗎咩

係ANFIELD剷草

因為右邊果件所以負皮

佢地個feel似笑緊我地

蘇場下無咁癲既
不過依家揸住3粒，除非利狗追到2:0，蘇先會又好似上場咁發癲

交屁擺右邊係咪會勁啲

今晚背水一戰 準備買大波

屌撚晒兩個老母

佢上到場幾時都咁癲啦

夏維斯講左離隊都只會去拜仁
唔係錢問題啦

0-3

炒完人3:0著住巴塞波衫笑笑口同利物浦會章影相，咩玩法

好似班男優圍住個女優咁

好明顯啦，係啲傻仔先以為佢地兩個仲念舊情

3-6啦

PR show 姐

古笑得好假 同佢做疤時 都唔同笑法

屌你開心到

上面張圖好似你入第一球掉轉身發現冇隊友黎慶祝個表情咁

又大雨又大風又清涼，
五月整啲咁嘅詭異天氣
召喚下台長解釋下

ox 係咪又傷咗

小學雞係
glory hunter???????
邊撚度有個glory呀屌

同市光榮都係光榮

曼聯想買水晶宮後衛萬·比薩卡，結果球員本人一口回絕，說我不會離開水晶宮。而且連客套話也不說兩句，比如感謝曼聯看得起我，被曼聯看上很榮幸云云。曼聯現在吸引力也太差了吧

垃圾真係垃圾

去獌有咩意思

如果利係一套電影

永遠都bad end

...........fsg表示有錢賺就得，理撚得你

影相唔笑唔通哭喪咁影咩
人地返嚟舊隊門前影咗相啫
又唔係踩住你會章舉晒中指影相
咁都好屌 咪痴線啦

精神d,臨時演員都係演員

精壇仲精彩
成班青山走犯咁屌鳩人

要拎翻啲外套出黎

覺得4231會好啲
Origi
Ox Shaqiri Mane

精壇班友真係癲過耶撚

10 15 27
23

張伯倫單騎直進，15分鐘1:0

奧列治20分鐘博到罰球，沙基利25碼掛網2:0

下半場一開波有角球，又係佢，雲迪克 3:0

進入補時....羅拔臣捷到美斯傳球，大步推，文尼同佢一齊跑，仆你個乖，4:0文尼90+3撞入。

利記晉級呀屌....

#AllezAllezAllez #YNWA #反質疑撐到底 #利記冠軍27倍有買診

射撚左

咁人地話晒都踢過幾年 影張相都發晒神經

on lun 9
依加座飛機時間仲快過香港座巴士
行到邊停到邊 周圍都日日塞
40分鐘車程 座左成個鐘先得一半路程

唔好咁痴線喇

3：0之後冠軍賠率由15升到27

甘講，我覺得垃圾利真係太君子，好似對獌個場，俾著係拉莫斯，又見你無人換...

所以有時利迷比人鬧我都覺得冇得駁

對fsg係good end

去馬會買一萬巴狗有無得諗，起碼9折找數

條友做乜？
法明奴比人整傷？
沙拿個球點睇都唔係專登啦

公海真係痴撚線,咁cap圖

影張相又屌
無啦啦又講拉膠

條友吾評論啦，我想講我地踢得太詩文姐，可能我表達得吾好，sorry 巴打

反利或成最大贏家

甘你老母

而家連登連5p都冇人屌
呢點係唯一差撚過高登

屌你識唔撚識規矩呀
第一日上兩登

好多新會然

有乜規矩？真心求教？

E 家明啦 between ，個正字係點寫？可吾可以教下我ed 丫叔？

'Wake up call for Mr Messi': fireworks set off outside Barcelona team hotel

假膠 block左由佢單機就得

有冇笑9獌？

block左
見到咁撚多5p字真係要洗眼

外國精壇會撚

光榮出局得唔得
最怕兩回合淨輸456

講真 利英超係咪冇望了
尾場和機會有幾多

對狼隊贏和輸我就唔知

我淨係知鏝城100% win

14000605

巴打，去得朝聖就好好享受下

有兩樣野想講：
1）運氣係足球一部份，隊隊冠軍球隊都係咁贏波，笑利靠運氣冇意思
2）和李城西咸真係唔怪得任何人，高普唔保守，算係咁
90幾分真係冇得怪利

但冇英超真係sad

等錢洗，今晚Allin疤定猁好？

佐敦軒達臣：「當一名球員決定離隊時，球迷們自不然會感到失望，我絕對理解這一點，而作為一名隊友，看到蘇亞雷斯和古天奴選擇他投，我亦感到非常失望。不過，我認為我們都可以尊重他人，每個人都擁有自己的生活，擁有自己的決定。儘管他倆是我的好朋友，但我希望在比賽結束時，他們會帶著崩潰離開晏菲路，因為我們想淘汰巴塞隆拿。」

雲迪克入波

唔好啦
唔應該咁做

今晚將軍打前鋒 有冇得諗

有球作客入球都仲有可能
雖然我唔知點解覺得利上半場會贏緊20

今晚4:0/5:1係劇本

今晚反杯到 我就..

有少數極端 #利物浦 球迷喺 #巴塞隆拿 球員下榻嘅希爾頓酒店門外施放煙花，並揚言「美斯起身啦」。

今晚當3-3 米蘭個場咁睇 加油

咁無品撩興美斯做乜

係咪on9 公海已經任你抽水
狗竇傾計都要比人cap出去

我覺得佢唔係係anfield咁做又可以接受
又唔係第一日知佢係球場就好狂野

好似果啲傻鳩大學生係宿大嗌
起身屌閪啦

唔好理佢地

就算真係有

咁理性心水清嘅利迷又可以控制到啲咩

不過假膠開post
然後入利迷數
連登呢方面真係比較嚴重

個個都可以入黎爆閘屌翻你轉頭
有邊句佢地唔中意就cap出公海公審
咁仲算唔算狗竇？

做隊友就好，做對手就真係會唔鍾意
不過點都好，以前有幾鍾意都無lu

至於古天奴反而無乜感覺，仲畀咁多錢我地賺

咪係

如果真係鍾意阿so

就知佢踢法係咁 同埋係咁emotional

我見好多利迷「只係」鍾意佢功績

歐聯其實心理上已經接受左出局，但希望隊波可以係晏菲路打得好好睇睇咁出局

聯賽做好自己就夠 要贏埋狼隊 其他野就聽天由命

今年真係打得好好 咩都無係有d失望 但呢隊波真係睇到希望 下年再黎過

邊撚個話輸鳩硬
疤作客鈀輸4球都反cup
蛆主場輸3粒比蝗作客都追得返
想當年對AC上半場輸3粒都追得返啦
精神d，而家仲有大拿拿90分鐘
即係每30分鐘入一粒之嘛
依時依時

由佢地，把口生喺人地到
要咁樣刷存在感恥笑人得到歡樂
諗起都真係得啖笑 我地繼續留喺到傾波算

今個星期係街已經唔見晒著波衫班勝猁球迷

點樣先可以做到你地咁撚垃圾一次英超冠軍都冇既
李城同布力般都攞過啦喎

宜家狗竇傾波都比人cap出去

幾正，接受咗其實ok

獌個d其實幾好笑

我唔係好接受到
不過都無計，人地要mon post你都無得避

Moreno is set to consider his options in the summer, and has even been linked with a shock move to Spanish champions Barcelona.

都話左
上連登勿認真, 班人仲ON9過舊登

舊登不知幾高汁
係早洩on9咋嗎

打埋今場跟返主人啦
佢冇見左主人成年啦

發覺真係連登真係好多小學雞咁盲反
小弟身邊超過一半係獌，傾開波都好聲好氣既
仲有d 想利拎冠軍

可能爆哂d team news比主人聽了

一線料 梗係走啦

想就未聽過想，但一定唔會好似連登果d咁on9盲反
起馬佢地係有睇波知邊個真心勁邊個廢

介紹Ali同賓奴去John
Molamola

依個真
現實同曼迷朋友大家都會互相笑下
但都會以事論事 理性傾下波
所以真係唔好太介懷公海啦

on9仔搏人注意 唔需要理會

現實獌fd一樣全部都撐鏝

迷摩仲好意思

我都有預感今晚會有奇蹟

早d訓啦你 夜啦

我覺得正常既，但都無連登果班咁on9

迷摩黨呢排點 解散未

連個email都唔記得了

唯有真係信念
連fans都冇信念咁其實都冇資格做fans

舊登個account仲係到
個fd之前成日用黎叫春

得閒返去叫下春

巴今晚識做啦，讓個世一左閘俾你地

今晚唔輸已經當奇蹟
以依家人腳雙線作戰
可以有歐聯4強同英超二弟
今季完全收貨

希望淨返兩場踢得出水準

仲有人咩

呢樣真，其實幾懷念舊登嘅日子，雖然嗰陣時做cdrom多

好掛住果時加歷查 巴

報到

當年他首仲未痴線

今季咁多late winner 唔係完全負碌的 上場作客都睇到 其實係open game
絕對有機會贏 相信隊波有足夠心理質素踢好今場波

想交form ??

即時批核

想join

快過借錢

有奇蹟我係利post自爆再捐處

免手續
一按即批

利po得基佬

我迷軒

名額有限

無衝突

仲要0仔多

個性翻譯

真絲

希望神軒可以往死裡打

應該小勝出局

我就買左2k 利晉既 今晚唔該生生性性

Vidal 90+4世界波
報返上次文尼推佢嘅仇

4:4 巴塞晉級

受左咩刺激

Ching

波係圓既

香港冇波 全部AA

我果個仲係度
膠係酒既3倍

破你膠處(笑)

祝你贏錢

想下好了 聽日仲要返工

都無賭幾個月 輸左又繼續唔賭

沙拿同明奴係確定左一定冇得出？

咁睇唔開

真絲(有J)

呢兩日係咁吹Brewster喎
領隊吹完到球員吹 而家喉舌報又係咁吹
今晚應該至少有後備

入三球唔難 唔失波先難
失一球就要入五球

個分平左咪互射
但唔知夠唔夠對面嚟

有無巴打復興番😂

切爾達都贏到巴塞兩球 我利點解唔得？

Jürgen Klopp will try once again to get Real Madrid forward Marco Asensio. Last season Liverpool offered the amount they got for Philippe Coutinho for Asensio, but Madrid refused to sell.[@mundodeportivo]

try lor慢慢try

Nice try

Benfica are considering offering an escape route to forgotten Liverpool man Alberto Moreno this summer.

The Spanish full back has fallen well down the pecking order at Anfield, and will depart Merseyside this summer after not being offered a new contract.

Moreno is set to consider his options in the summer, and has even been linked with a shock move to Spanish champions Barcelona.

Interview 聽日就夠兩星期 係咪已經無機
我想轉工呀！

搵過第二份la

唉屌 果份其實好想做...
再搵啦唉 唔緊要

人地巴塞全副選陣喎

我地就打到隻狗咁先贏仲要傷咁個

贏？

上場3-2

聯賽呀講緊

對紐

上場對紐

唔講咁多 兩點瞓醒見唔到沙基利正選既話
我 立即 屌爆廢中屎忽

唔好介意
利撚都痴撚哂線 我都係

星期日會唔會著新波衫

過埋今日利迷大減
全部死哂

呃屎忽屌

如果高普最尾利記生涯都係一隻盃都冇都幾遺憾

dream line up:
mane sturridge shaqiri
100 fabino hen
是撚但*3 taa

fact:
origi mane sturridge
三子
是撚但*3 Gomez

想睇神軒MAA古天奴

如果唔計香港嗰個，肯定冇la 次次D換人咁差

最慘係明明整體表現唔差 但就有時好固執 成日臨門撻Q

屌你 牙正入咗獌狗 post 貼 gay gif

其實都一早估到

你除定褲都得

屌 笑死

正仔不嬲高汁

邊到

獌po #607

雖然預左陣間會輸 不過唔知點解都好想睇

點會唔睇

最後一場都唔睇輸慣啦

輸就唔支持咩，無冠都支持左咁耐啦

由於今季常規門將三色冰與球證及巴塞隆拿球衣顏色相撞，艾利臣今晚將會穿上一場過特別版(合金色？！)球衣上陣。

P.S. 究竟點樣可以黃綠粉紅撞晒色？點解主場要就作客？

球會亦講明呢件衫唔會公開發售。落場版會唔會天價？

睇過

就算被淘汰都要陪住利淘汰

做左10年利子了 都慣左個感覺

Rafael Camacho has been named as one of nine contenders for the @premierleague 2 Player of the Season award. 👏🔴

我明樹大有枯枝 但我地呢棵樹啲枯枝真係好好笑

Block 撚晒公海班on9
阻撚住傾波

真係好撚柒
成班都痴撚線

有無人知Now TV有無得淨係join一場波黎睇？知唔知幾多錢？今晚想做真利…

now e都係delay好似
睇flash link好過

我唔係now E, 我係Now TV, 但我無裝歐聯

平時都係自己一個偷偷地夜晚用電話搵link睇，難得今晚自己一個喺屋企

陳耀 + 阿正

Renee

有埋renee加持 我利今日隨時晉級
信念呀手足

【特別版波衫】

由於今季常規門將三色冰與球證及巴塞隆拿球衣顏色相撞，艾利臣今晚將會穿上一場過特別版(合金色？！)球衣上陣。

P.S. 究竟點樣可以黃綠粉紅撞晒色？點解主場要就作客？

球會亦講明呢件衫唔會公開發售。落場版會唔會天價？

傻撚左咩香港人智商有無咁低呀

鍾意沙拿既,唔通係
btw沙拿其實唔係好靚仔炸wo

成件事好似環保膠d臭西咁

軒型好多

龍七

淫腳雲尼係利？

做假利訓教

沙拿係型在一種魅力

乜水
咁撚大波

唔美圖柒到爆

中大雲尼

r26先型

其實紅色衫都幾襯金章既
不過你地一世都應該唔會有機會印到

美圖完都柒柒地

wilson

其實個隻死脷狗冇冠係咪雲迪克愛助攻黎

炒了炒了，愈柒愈貴！

唔知係咪真

屌！你都會出流嘢

條友應該真利
日日Mon 利post
幾夜d波都會睇

唔通我post親就堅咩
堅嘅話上面話簽艾辛斯奧啦

yes...御坂美琴.jpg

有啲肉酸 見到件衫我醒起米勞烈

OFFICIAL: The Premier League Manager of the Season nominees have been confirmed:

🇪🇸 Pep Guardiola
🇩🇪 Jürgen Klopp
🇵🇹 Nuno Espírito Santo
🇦🇷 Mauricio Pochettino

間接話我米肉酸

屌

做咩笑自己牙
雖然今季乜都冇係事實

月經 話時話米仔幾耐無踢過波

最後果一場好似係比夏沙特射爆果場？

好似1月fa輸狼之後

今晚 就係雞胸之日

蘇b都無 咪玩

瞓教 聽朝起身返工

知咩事啦

你痴線架？

其實齊腳嘅話我都幾有信心
不過今日個陣咁柒 真係諗唔到點cup

做利迷心理質素真係要好強大 諗住今年可以收成 點知都係無冠唔通真係死嗰日都睇唔到利攞英超

對上兩次主場冇明仔都贏5:0
今次係冇埋水貨
睇吓沙短頂到幾多了
巴塞作客其實都多7野

隻爆閘狗係唔係平時生活朋友都無多個 慘到成日走上黎mon post 深表同情

咁夜起身睇出局好似幾on9
但係又想有奇蹟

買黎比我阿爺冬天著

愛助攻好似淨係深潛冇改名

又話金色 成件羊毛底衫咁

Virgil van Dijk, Sadio Mane & Mo Salah have been nominated for the @premierleague Player of the Season award along with Sergio Aguero, Bernardo Silva, Raheem Sterling & Eden Hazard

起身屌閪啦 條撚準備

幾點出首發名單

歐聯四阿哥

woodburn

1：45

1:44左右

文尼沙基 origi

得返交屁 不過有沙基

沙基

睇完個陣 買埋巴塞 搞掂

個後備

沙短正選
要睇了

個陣=熱身賽

幾點開波？
好眼訓呀

3

woodburn>屌摩

冇ox？

係咪第一次沙短正選

後備真係笑死人

點解無camacho jones 反而消失左嘅woodburn 有份
ox 又去左邊

沙短終於有正選踢

Brewster同woodburn

睇嚟今場多數玩燒味

燒山

屌球迷陣
好撚正常 即刻想睇

後備估唔到今年叫做陣容厚左 最後都係無哂人 後備席又變返三四線

oh
無ox

一個星期我地個陣就變到咁

Alex Oxlade-Chamberlain (precaution due to slight muscle strain) misses out

又慘到搵青年軍做sub

張仔真係再傷過

何蛇：冇四個進攻點 訓得

#FCB starting XI v #LFC: Ter Stegen, Sergi Roberto, Pique, Lenglet, Alba, Busquets, Vidal, Coutinho, Rakitic, Messi, Suarez

Subs: Cillessen, Semedo, Umtiti, Vermaelen, Arthur, Alena, Malcom

真係玻璃到...

No Alex Oxlade-Chamberlain in the #LFC squad tonight. Ruled out due to a slight muscle strain.

Ox 又傷

今晚唔洗換人啦 換嚟都冇撚用

ox = la

70分鐘先換

ox又傷…………

明明已經light training左半年有多
無點踢都可以傷
今場有埋佢會好好多

la 子呢
btw 傷到要擺d 青年軍做後備

Brewster woodburn
哩兩件打巴塞b都唔知夠唔夠班

可以換老母出黎嘅

仲以為放棄左woodburn

Brewster後備上陣入4球不是夢

英冠都踢唔掂

今場放埋屌摩落後備仲好
between 木燒cam可以一試

冇張仔

佢入波我送下年brewster波衫一件

玻璃到咁真係玩完

話說之前咪有個叫古蹟，走咗？

借走咗成季

仲有成個鐘 做咩好

ox玩撚完

傳馬會出20m買

下場正選

alex hunter 咩家陣
可能88分鐘出黎踩草
之後就ig 話 shame about the results but what a moment for my family and I to make my debut at Anfield against the best side in The world

賣啦，高普都唔用
睇黎唔係佢話要買

打J 或屌閪

冇明奴同沙拿嘅感覺好陌生

想盡快搏入波但力子正選

熱身賽準備下季

張又傷返

力子專比驚喜人嘅

其實有時係高普自己攞黎，有s23同origi都唔輪換下
係到場場3叉擊

返去前幾年嘅feel 個種見到都冇希望嘅感覺

米叔下半季真係完全唔得
軒邊基達/軒邊張 真係最好，可惜2個都傷

沙拿咁傷又關事？

我覺得今場會證明到點解高普一路唔用沙基利

過左成季基達終於上力,點知比人搞傷

ox會唔會太玻璃

今場天殘地缺邊個都死

有冇link？

高波有origi 加mane
沙短m7出波

仲有成個鐘

會回收啦

神軒都會出波嘅
今場真係玩燒味博一博

高普唔會俾沙打左，佢打右都係推大位多

係下體想要
利開價40m

有咩慘得過又要考試，歐聯出局，仲要仲要英超二弟

今次鳩普叫做終於唔鳩
出返個best 11

1001

想睇屌摩打翼

佢係arsenal 都係傷多過踼

所以佢應該要sub 啦

張仔今次又傷幾耐

.